大班鄭經翰細訴點解湯家驊投共!!!

原來...自己睇

大班鄭經翰細訴當年情解湯家驊轉軚，可能有苦衷之前因後果......(主持：鄭經翰、潘啟迪、林旭華) 嚤囉街高談闊論 (復刻版) d100

苦衷？
牛唔飲水唔禁得牛頭低
閪係臭迫唔到男人屌

雪廠街

舊聞喇
大班已經講得避重輕
有邊個唔識十一哥

我知, 但係有人親口講好似係第一次

有無多d 真心唔知